死肥婆卡實左係小巴道門

屌你老母塞住哂 搞到後面啲人上唔到車
好心死肥婆就咪撘車 行下路減肥啦

冇圖話你條撚卡係死氣喉都得啦

雖然冇圖不過同意！

肥婆學咩人搭車
應該行路減肥先岩

肥婆你都要圖？你咁重口味？

agger

多謝巴打認同我

講還講 千奇唔好

你個名

燒芝士腸

肥婆搭任何交通工具都要收雙倍錢先係正路！

屌 塞住哂 搞到小巴上唔到其他客 曬咁多時間
全撚部都係損失啊！

你就芝士腸
點睇都係德國大肉腸